所謂對準政權

好明今次顯係習近平order
對準政權其實係北京或成個中國
香港獨立已經係唯一出路

係
所以所有藍絲同中資舖同商場都應該裝修

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論